以前唔知李城勁定廢 打完利記就清楚哂

李城係廢嫁

logic?

羅賓俠利記都唔識 新會然？

梳。。柒左 吾好推
我竟然比小智隻老鼠gut...

唔死都無用

吾你個頭

尊重d 好wo